點睇達哥(Tat Gor)(林慧韡)新髮型

型能到

有圖

達哥同班兄弟新昌奴